老實講 其實我第一次睇the avengers 覺得鷹眼好撚有用

佢雖然係普通人
但屌你 D箭勁到
最記得佢比人控制 識計風向
一箭射爆人地既飛機
到最後大戰 D箭都殺到好多外星人
DC 真係應該學下

DC都有綠箭俠

avg4好似仲會變ronin

I DON'T CARE

型撚到

所以我好鐘意avg2 描寫佢嗰種老練同點提攜後輩 (black widow quicksilver)

全avg最廢果位教精全avg最勁果位
型到

black widow??

點解可以搞亂果2個角色

仲記得佢一條友搞掂avg隻船
不過無箭係硬傷

個人覺得唔係單對單嘅話佢戰鬥力高過美隊同黑寡婦，起碼係遠攻同埋科技撚，加上有活用弓箭嘅特性（計風向轉彎果啲），其實有好大發展空間

單對單勁過美隊

文盲

單對單勁過quicksilver

成隊野比女巫搞到痴線，係得佢一個轉身電箭插去女巫個頭到

點先可以睇錯

咩年代？ 仲玩箭

箭用完點計？

用箭黎Hack電腦

復仇第二集，鷹眼一個carry 全隊

有聲

箭用完咪用支弓打肉搏，好似試過

箭用完就掟弓

其實美隊成日周圍掉個盾，唔會唔見㗎咩

屌

chok一chok把弓可以轉近攻mode
不過比黑豹拆左

計好角度飛架個盾
同埋有磁石吸得返

Avenger2套suit先有得吸
其餘時間都係計角度接番
Marvel解釋呢樣係美隊嘅經驗同技術

個磁石系好近先吸得番 計角度係真嘅

有集跌撚咗係地下 要black widow幫佢執返

蜘蛛仔好似講過有冇搞錯冇可能

好似係第一集 打外星人係條橋上面

其實鷹眼係第一集單拖爆架船已經好撚勁...要佢同雷神呢啲比實係差啲架喇

但佢絕對唔係路人

無人完美 欣宜

Avengers2係韓國貨車上同ultron打

鷹眼射箭勁到咁都算超能力既一種啦

美隊三都好型
救Scarlet Witch
同Witch一齊打Iron Man果度

執返黎用

老實講 佢出到單人電影先算啦

無限子彈

矮撚黎講鷹眼都算最型

個人覺得佢cw好柒
自我介紹 之後黑撚話I don’t care

會唔會佢咁樣做綠葉演員係對佢個角色/個人黎講係最好

有冇睇過呢篇講鷹眼？

戲就難d
劇都有d可能既

出電視劇應該好過電影

型撚過綠箭俠啦

鷹眼勁定綠箭俠勁？

弓都掟埋係唔係可以收隊？

計電視劇個個應該就係green arrow勁啲

果度係黑豹on9
vengeance has consumed you

人地自嘲返究竟係咪真係射到咁多箭

鷹眼係最有人性嘅avengers
有人性除左因為佢最廢之外係因為佢最蝕底
同隊嘅超級士兵同神對住外星人機械人呢啲可以輕鬆屈哂
死咗一了百了, 隊長同黑寡婦成世人都奉獻左shield同國家
死對佢地黎講某程度係relieve

但係鷹眼死咗佢仲有鷹眼嫂同班特工仔女
換言之佢做復仇者代價最高但係又要落最多力
鷹眼先係真男人

鷹眼正廢老，累死quicksilver

綠箭勁過鷹眼喎

射箭既batman

You didn't see that coming？

Marvel writer連鷹眼 widow呢d都可以寫得咁有用咁出
仲專登比多d發揮佢地呢d無solo嘅角色
屌jl水行俠連出黎擋吓水都漏水
好心最終戰比個有少少水嘅場aquaman玩吓la
有個湖都比佢show到能力la Diu
個腦真係裝屎

d箭好似無限咁

最撚戇鳩係溝咗條人妖

呢隻咁柒既呀叔都有得吹奏

我諗佢係講緊dceu

arrowverse 好過dceu 多多聲
呢2日4劇連動crisis on earth X
正過JL 2億幾倍

真心浪費左個咁型既演員

系你老母

我都覺 一個surprise 接一個surprise

最撚垃圾嘅角色

唔打埋身嘅話都ok ge
iron man都係因為喺室內同美隊埋身打先輸

輸比二打一

出過前傳，做特務

又打過喪屍獵殺巫女，又做過全職特工

鷹眼最勁係咪撚鳩謝婷婷條臭西

Ca3 佢趁亂殺入基地見Scarlett witch 個幕都好型 一路傾計一路set野伏鳩vision

記得之前有個訪問問雷神同洛基如果有得比你揀邊個做盟友之後2個都唔揀鷹眼 再問揀邊個做敵人就即刻揀鷹眼

其實射箭勁 團戰真係無敵
命中100%
理你有d咩大砲
射唔中我咩都係假

主要係佢唔靚仔

卡通佢壓著暗夜無星黎打

可唔可以講多d

而家去到銅鑼灣都諗起鷹眼

套suit太路人，唔係要佢整到漫畫咁浮誇，但至少都bucky/ falcon咁款啦

係輸比愛

再抱擁多次 再挽手多次
再可不可以回到輕吻嘴邊相約點

最人性化角色 又成功編排到佢好有用 team work

掟完弓就比Hulk掟
當人盾

最近唔見咗 比ironman收起

7到核爆，炒撚左個武指啦，

Black panther 會唔會整個新盾俾cap

點解ca3要cut？

但佢身價都未必拍到劇

所以marvel 呢樣野係抵讚
black widow , 鷹眼呢d 都有作既作用
令到成個avengers 更似team

avg4 ronin suit

black widow 起碼親自解機關，唔會依樣野都要hulk幫手，仲有騙左loki
鷹眼又係陰左佢一野

佢同natasha拍返套真agent of shield電影囉

鷹眼出左好多套單人電影喇

鷹眼最型就係點化scarlet witch個段
成套aou 呢part係少數做得好

I don't care

點解咁多人睇漏左呢套

叫ironman整啲模擬箭比佢
Ironman最鍾意幫隊友整裝
成日都覺得佢唔係打交 係負責將隊友啲裝變哂+10鑲金煉化裝

電單車果度好型, 無記錯既話

整幾枝紅外線箭, 毛冷箭已經屈得死黑豹啦

Hawkeye Sings About His Super Powers

係因為佢比人控制過所以先有抗性

最撚廢一定係war machine
條友唔係拉關係撚有得做

雖然套甲好型 但好唔鍾意佢

由一開始最鐘意就係鷹眼

跟本唔需要有個人去著套甲

如果無轉人應該會好d
而家嗰個

又唔自然又柒

my name is Oliver Queen

唔鍾意falcon 多啲
人地話晒係tony best friend
falcon 真係痴關係

差啲唔記得左仲有個falcon 最廢

Falcon痴咩關係
佢套甲係以前啲特殊裝備咋喎

D箭識爆識轉彎識電識變做個網捉9人識變條繩爬牆

漫畫入面WM係點

同意

以前個陣有件裝備識飛緊係好勁
但依家拍埋去Iron man鍋物鮮套suit度就好廢

你有見過avenger是但一個射野掟野唔中咩?

鷹眼其實好charm好型 雖然佢無iron man有錢 無神咁屈機 但成個形象好貼地 行溫情路線 好爸爸 好鍾意佢

Vision

下？ civil war 機場大戰 falcon 用佢既飛行技術都撚左幾下ironman 啦. 突然收翼果下都幾突出佢飛行技術

笑死

咸濕狗公Vision

睇到打冷震

屌vision仆街仔
Scarlet witch 同隊長襯好多

Vision寫中war machine

自

奧運咪玩撚哂囉

TK

You have failed this city

打golf屈機啦, 18個窿18桿打完
剩係收一桿入洞ge獎金, 佢分分鐘好有錢

勁鍾意avengers assemble入面hawkeye真心膠得黎勁可愛

賤種垃圾狗BABYGROOT
好撚心你就收鳩皮啦
掉撚曬dc 狗架

咪撚柒再留言啦屌你老母臭化閪

扮晒中立，一有機會就本性盡現

真心鐘意
真人我都鐘意，好型棍

可惜Infinity War trailer佢..............

電影佢心理質素好高
開頭以為佢能力唔勁無發揮，點知復一變反派先頭部隊打戰艦
復2 帶隊友返屋企避難，幫sw上堂
美隊3內戰退休為左隊友復出救sw呢個徒弟

屌你老母成套最無發揮就係佢
本身好期待佢 結果得擋水都踩兵仔飛落街兩個畫面係掂
其餘時間係到行行企企 打大佬比撚哂ww同超人打足9成 個導演根本唔識拍水行俠
好彩水行俠獨立電影係溫子仁拍

主要係唔想用殺傷力武器
用左太overpower佢地會殺

你不如話, 係用槍既時代
一個咁撚柒細既圓盾有撚用咩
但佢真係有撚用
證明個盾既磁力強到子彈會飛曬去盾到
所以吸番個盾番黎都無問題
或者佢個盾花紋真係逼死D強迫症既人啦..個個都瞄盾射

人地操到咁撚fit，俾佢拍到成個路人咁

佢發展多啲唔同箭頭類型 實好撚正

激活紅巫係鷹眼最強既地方 av2救左紅巫
cw又救

冬日戰士

蜘蛛仔一嚟就瞄腳
但事實上實戰要射中腳真係有啲難
同埋訓練一般都係教打Torso
實戰要轉做打腳會適應唔切

關春事咩
一排子彈30粒
你向下面掃都實中一粒啦

屌撚廢 打boss又唔痛 生存既意義陣係用黎清兵

系你老母閪

咪又係抄綠箭

所以讀唔成書學返門手藝傍身好重要。士巴拿都可以好型

最撚憎有對機械翼個黑人
都唔知有乜撚勁又串柒柒

Falcon幾時串過

黑化咪勁

jl 啲人個個都差唔多能力咁,
個個都超人耐力, 超人力能量,

ww, 超人, 水行俠都係咁上下,

利申: 無深究

Batman 只係一個俾錢傻仔
ironman 有腦好多

你估美隊睇唔到你槍頭向下咩
佢擋或者跑走都避到啦

行行企企都有糧出

佢識踎係地下, 喱係個盾後面架

淨係講套戲JL
全隊最弱嘅Batman反而衝去打頭陣
要比隊友救
事前一D組織都冇
又唔用下道具
nolan 寫實版果個份份中仲勁
睇撚到谷氣

AVG3 佢連Proxima支槍都接到, 反應快到

nigga 俠同iron man 勁好多

睇完jl 先知原來ca3係拍得好好...
因為佢可以拍到有超能力勁到飛起既人同冇超能力既普通人都可以打下，唔似jl 超人變左一拳超人咁

如果mavel出哨兵都係一樣

哨兵=DC既超人 甚至更強

又哨兵…
Iceman先勁呀，介紹如下：
在所有Omega level中能力最容易被低估也最為特殊得一個，實際上冰人是目前為止在Omega level中除鳳凰母女外最強大的變種人；可以無視熱力學定律在任何時候憑空造出冰來。 這種能力往往會被一些只看漫畫改編電影和只看簡單熱血戰鬥漫畫的人所忽略。但是憑空造冰意味著什麼？意味著他對原子運動的影響並不需要做任何的的功就能實現。一旦當物質的微觀運動停止時，時間也就將停止流動，也就是說，冰人不用做任何功就可以讓令時間箭頭倒流回到過去。而且冰人完全無視物質定律隨時隨地製造出無限的冰，這就意味著他可以直接創造無限的物質並且徹底動搖整個宇宙的根基（讓整個宇宙的所有微觀物質停止運動使整個徹底靜止被冰封）。

Iceman潮文

MARVEL淆底唔出, 根本駕馭唔到個角色
相反DC大膽好多, 呢樣已經贏MARVEL9條街

大超主角黎 唔出拍柒咩

無超人既話 DC應該重衰過依家

有無睇avg㗎樓上
無哂箭佢係要執番舊嗰啲繼續用㗎，不過可以轉箭頭